想問下各位點解咁執著個WIFI牌子？

點解會咁諗。因為成日都話唔用支那野（TP-LINK)
但係電信商比你個光纖盒係華為
咁我地咁堅持唔用TP-LINK做乜？
定係換埋個光纖盒係netgear?

即使唔計佢係支那野
tplink/dlink仍然係廢到爆
用過linksys/asus/netgear就明

其實我兜個圈都係想問。其實個盒有無需要換

恕我真係唔識答 因為我唔識換

絕對係因為佢廢
第二先係因為佢支那嘢

其實係因為tp link得個平字，佢係平得黎廢
用過netgear嗰d就知道

買隻asus返去，打開個192.168，你就知點解

望下我個名

Netgear表示屌你咩

又慢又斷線
你用埋我果份

Asus is the best

用過asus再試Netgear
以後都買返Asus算

華碩大法好

tp link
用左5年就瘋狂斷線
換左asus先無事

Linksys

返唔到轉頭 R7000

tp link用左7年都好似冇事
而家有時會斷線，唔知係wifi問題定hkbn問題

你覺得中國邊條法例係台灣有效？你唔叫公安去台灣執下法？大陸狗一直係度9叫，有本事咪出老解收返台灣囉，9叫左咁多年，人地伊拉克都打完，佢仲係度叫緊 ...

我都係用緊呢部

所以我一定唔會畀老電隻華為router直駁屋企個LAN。佢要cap data如果無加密嘅，backbone都cap倒，無得防。

用緊Nokia modem加R7000完全冇依啲煩惱